CPU&RAM 問題請教

話說最近諗住砌機
CPU揀左AMD Ryzen 3700x
Ram方面揀左 ADATA
但同個砌機佬係到吹水佢話AMD要行4條的話唔太建議用A data, 話試過完全行唔到, 淨係行到2133...
有無巴打遇過依個問題
另外佢又話3700X要跟X570底板買
但我出去睇過又唔係
想問佢係咪詐騙機會高

除非你諗住玩PCIe 4.0 否則你唔係好洗X570 B450都完全夠做

認同呀

btw 要參考list 既話可以過隔離砌機或者AMD post 參考一下其他巴打啲list，去睇吓悠二啲伏list 都可以

伏list
唔該你先巴打

4條Ram
睇黎佢連雙通道都唔知咩黎

又有人做傳心師

唔咁講點叫你清貴價amd ryzen ram
你怕ge可以跟mb support list 買ram

Ryzen 3000 唔係解決了ram頻率問題咩？ 好似輕輕鬆鬆3600？